你呢刻有啲咩煩緊

K

Arha

勁

lm

平時跟得多浮雲哥學嘢姐

Ho ball

叫聲花哥先

花狗

Go la

終於有嘢睇得明

你試過

just 9up

咁我識搞呀

毒同獨唔係2回事？

原來運動巴
有無去打拳

一個人去旅行？

先由要頭髮開始

女同事派帖我好驚呀

你想試?

準備好人情未

驚痛

竟然

諗住去邊

你無樣，第一印象已扣分

Ok

唔怕，我要顯微鏡先睇到

錢呢d輕輕鬆鬆
但我心理上接受唔到我已經到左瘋狂收帖既年紀

唔怪得之

應該都係廿中姐？

30歲？

夠袖珍，可以隨時入

袖珍西

其實都冇話有個地方特別想去

咁比面

象象

我唔係個個都俾架

豬豬！！！！！！！

oh yes

忙完？

出左黎做野之後 時間過得好快 但同時過得好無意義
每日番到公司 對住部電腦 一貶眼 又已經一日
究竟自己想做一份點既工 我唔知
但唔番工又無錢 番工又唔開心
宜家番工日復一日 等待既 就係每個星期既星期五六日

但人越大 身邊既人一個一個咁離去 有過身既 亦有斷左聯絡既
想打場波 食餐飯 約齊人難過登天
結果週末又係無無聊聊咁渡過左

女朋友又唔要自己 廿十尾了
身邊有朋友開始結婚 有D有埋細路
但自己係呢方面係零 又要重新開始了
自己唔係高大唔係有型唔係靚仔
當初搵到女朋友果陣已經決定要對佢好好
結果都係被拋棄

開心咗一秒

Hehe

等緊present 之後就休息下
下個星期繼續

Sheshe

一秒好少

花花～～～～～

非花

present好佢，加油唔洗緊張，大聲小小

象仔 帶我去打仗未

咁冇人中意返工嘅 只不過都係為錢先咁
約齊人不嬲都係件可遇不可求嘅事
你女朋友中意咗第二個？
希望你早日move on到

今次應該輕鬆既

豬仔 今日有咩幹

物以罕為貴

等緊你啊

所以都係唱返反調

聽講你一拳一件

咁就好了 等你

會連一秒都冇

唉唔好再講結婚我好驚
巴打到時我地合租個劏房一齊終老好無

準備好

聽講你cow4 d girl

廿中喳
廿中喳
我要強調多次廿中喳

咁早結婚做咩呀都未見識夠呢個世界

比我捉到邊個放漏料肯定瘋狂打佢patpat

唔制 我自己一個都唔要同你一齊住

Lm 待笑

咁人地有對象想早啲結都合理嘅
始終個個諗法唔同

要見識

第一件事就係教識佢講大話係唔啱

比啲自信
你真心有趣

點解人要結婚呀
點解呀呀呀呀呀呀到底點解tell me whyyyy

Share happinesses with you

番工番到好頹 賺到錢就唔拘啊
但人工唔見得特別高

女朋友一句無感覺就收左我皮鳥

不嬲愛情嘢都係咁
一方厭就收得皮

你好唔想結咩

毒撚唯一可以做嘅就係搞下笑哄人笑下

真心ga 比啲信心 十卜清

快

野外?

支持我ok?

屌 佢個whatsapp exactly 第一句就係想同你分享喜悅

岩岩問頭痛藥有咩好
巴打個隻邊到有得買 想試下

我覺得結婚 is a very difficult commitment 聽到結婚生仔買樓呢d話題我就淆底

日本有隻咩A錠好正

咁個個人追求嘅嘢同目標都唔同嘅

0.2拳一件

可能要遲落堂了

有過就得啦 物以罕為貴

咁go啦！！！

我明呀 一隻手拍唔響
有時都唔係自己幾努力捉得幾緊就可以

你無聽錯

懷疑識你 係咪小弟以前做錯過啲咩
道歉ok?

咁激

原來係你放漏料

一向都支

笑撚咗出聲

唔喎 唔okay啊

仲勁過一拳超人喎

咁就好

真料

大方啲

你屋企激啲

要講架咩？

嬲咗

講清楚好啲

之前原諒過好多次啦！

你講得非常之無錯
不過呢件事搞到自己有極大既無力感
好灰 拎個心出黎 結果係咁

唔好嬲okay?

幾時有

係人都知啦 出曬名

哄我

計漏咗我係汪汪？

開心了

之前你成日唔覆我嘛 搞到我都唔好意思入黎啦 唉～

哄你

Thx象b support

瘋狂秒回就真

所以依家連汪汪都知

必須的

雖然好似唔係成日用到，又唔係必需，但當你有一刻遇到有人有生命危險，你都可以出一分力，果時你就唔會後悔學左急救

放左學？

比啲誠意 我難哄過女人

always

係了

無啦 你miss左我喎

我屋企點解激

比咗幾錢

是的

點哄人 教我

救撚命

勁了

Always miss u la

搞唔掂A時間對比B時間

寫緊node.js

有你屋企人睇住我地

I love you!

無畀錢 講真話啫

我都唔識

無價

我在等present呢

邊到真

Lm學嘢

原來唔值錢

我不嬲屋企都無人

wowwwwwww
@花花 都話係真料 學到野啦～

勁
技能get

love u tooo!!

烏豬自己住架咩?

呢樣真

咩 又係你講先

arm!

加油呀呀呀呀呀呀！

每隻字都真

唔做麻煩嘢

心意最重要

學到野

得一字係有個真字炸喎

收錢

好夾
我啱啱都話技能get

講心唔講金

10/10!

好肚餓～～

呢隻都無用了 食過一排 本身有用

腸酒

都係轉返做英文姐

咁邊個可以教到我

好型
開班未

咩字

發生咩事

how much

吃飽了
想吃咩

又強咗了

心有靈犀

真字

呢個好笑

大大杯

講事實姐

得個空杯有咩意義

你識唔識飲酒

好適合幫下我份translate功課喎

I know that feel bro
以為好地地 突然又嚟一波

屌

夾埋係到扮

想報名

我唔係戲子

係 準備去瞓然後夢遊幫你

無咩想食

一定要支持了

好貴咖喎

一向的

姐係比咩你都會食
好易養

比錢

。。。。。。。。。。。。。okok

支持

perfect match!

比埋條命你

做有sales target既工真係好辛苦

我講金唔講心

點為之識

不好的

咁你想點啊

做咩暗示想做我嘅人

姐係易唔易碎

無夾 真心有靈犀

冇想點

快啦

好想食熱氣野

講得好

Plan咗幾耐你坦白講

我得條命值錢

係啊 養我啦

10000000000hkd

公道說話
合理

咁快想為我賣命

又學到野了！

你係騙子

我自己覺得還好啦

馬上養

有幾

我都想

真

大把啦

你開班 唔可以唔支持

。。。又想冤枉我！！

再飲酒

又屌

講金？

吹牙

哄我瞓

我試下😏

wow 乘勝狙擊

話咗講金唔講心

好好好

諗咗我好耐

例如？

都想！

雪花非花

你輕輕哄一定得
樓豬正嘢

自己唔知自己係點的

大大力ok?

你都未教我 點哄

係有腦嘅

LM

然後食藥

冇啊 幾時有

係
咩事

咁又講10000000000hkd

用自己方法試下先

我都係
飲酒次數十次都沒

點解？

交比呀柄

禾上黎陪訓

無plan過！

錢咪金 差唔多啦

病了，去緊睇醫生

拋波王

哄你！
this is my way

去緊

咁我應該有既

present嘛，係咁

佢係我嘅

再唔用就作得廢

無愛了

期待緊

氹人好煩

教佢啦

咁不要飲酒同食煎炸野了

????

但約左補習

richhh豬豬

你咁講會令人誤會

一對一？

哄我唔煩

無心了

對啊 上門

乖到

一早比咗你

可樂好飲點

我比較實在，見到攬攬氹😏

你用嚟cow girls is ok

wow

你教我教佢

介紹下

又黎 係咁學到野

係

你咁叻洗乜教

麻麻地汽水～

你難氹過女人 仲煩

唔講了

無錯

無咩機會飲

就係難哄過女人先連煩都形容唔到

有藥食住，唔怕！

勁
識了

讓愛

落7仔買有幾難

今日學完了？

下?

所以交比呀柄

以毒

呢2句我學咗廿幾年 冇貨仔了

你病咗

唔得架喎

佢得把口

自己唔會特登買

係呀

訓教最好

邊有幾啊你

哄係口字部

買比你

你媽媽一定係女人

準備present了

等我

勁 樓豬最愛

加油啦 放鬆啲啊

加油

攬得未

KO 佢！

有啦

好快就變有錢佬

x2～

你都好快會變有錢佬

買張六合彩先

來吧，來姐抱

想幫你補

連登有愛

乖，摸摸頭

好 幫我吧

你太令我失望

有我撐你

笑咗

佢照顧你我就放心了

瞓先bye

醉曖豬豬

乜9

唔比，我要你

最愛象象

上下左右

好撚多野做

快點

咁多花式

DSE

不了～

樓豬徵女朋友 有興趣可以pm佢

叫人小朋友

我１５１６歲已經要返兼職添，屋企無錢就係咁。

都好丫，老婆36D

未學識om

可以係到同樓豬傾住先

咁我等樓豬pm 我🤣

放低id樓豬識搵你

演唱會

想聽咩歌?

兼職我都番過幾份 但冇份做得長過一年

三生有幸

用我的一生 當小小一盞燈令到你安枕

我出緊去同人打邊爐

睇完醫生

想做咩？

抽到你

幫樓主溝女

好靚抽呀你

又抽

下

好

好聽 ٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

如果-50%人工
跑數轉唔跑數巴打會唔會轉
跑數好大壓力。。

幾年後要做手術 諗起都好怕

不如轉工

我寧願輕鬆啲 少啲錢咪少啲錢

緊係而家先問
你地做晒就分d part比佢present

直接開po啦

排咗期幾年後？

開佢波啦

正常會轉 但50%就真係諗諗先

咩手術

Ok pm

咩係om

唱k成團

岩牙

其實係 但係香港 少啲錢又到生活唔輕鬆
而加成日做到頭痛 唉

牙你老母

貪玩的終會覺悟 毋須找尋新的人

溫好書未

發覺你真係好惡

或者搵過另一份啦

例如呢

其實我都想轉 無理由成世都係keep住跑
50%真係好多
但後生 應該幾年就有

梗係未啦

咁點發達

我食咗好多野 點算好

溫柔啲好唔好

John

食咗咩啊

屙屎

你俾條仔我 我就會溫柔對佢

修咩科

john

唔係問題

bio

唔好學佢

就樓豬自己

上

我本身都惡

麥樂雞6件 雞翼2隻 粟米一杯 可樂半杯
仲有個蛋牛堡未吃

打到你變乖

花花

蛋牛堡交比我啦

我都食

支持！

今日第一餐

我絕對唔會屈服喺呢啲反智嘅行為底下

所以冇～

排隊啦

水仔 椰子糖呢

打到你不要不要

小圈子

比你啦唉 讓座

笑死

係屋企

你屎忽就不要不要

你仲好意思講出嚟咖喎

唔見左銀包

早就要啦

報失先啦

x2

對唔住 係樓主攞咗

我屎忽唔識講嘢

打招呼都小圈子

驚dse炒車

送你返家

我一陣食埋個包呢 就去食個雪米糍先

大人講嘢細路唔比插嘴

你咁型 得你食到

我無出過去 你送邊個

最柒係我

唔講啦

打到佢識講嘢

哇

好少咋

諗太多

小心d

全世界都知啦

爸爸

你讀咩科

以為你唔喺屋企食嘢

咪就係

平時都食咁多

慘。得我肥矮毒柒窮

我係屋企食呀

慘 比唔到媽媽你

驚？

咁又點

Phy econ

驚你ff出事

溫成點啊

你講完就知道了

我今日特別想食先嗌咁多

想溝miss

有人要咪得

仲有m2

溝到咪溝

專屬架嘛

外賣m記

咩意思 屌你

問題係唔識溝

要好好珍惜

我話我

抵你dse炒

要你個個真係慘

小朋友唔可以冇媽咪

木了

係對方

又扮

食芝心丸我要！！

哇你咁樣串佢嘅

薯條凍不好吃

成熟過佢就得

Ok im coming

我覺得芝士竹輪好食d

唉

Ff傷身啊

未炒住 驚炒姐

咁係真

佢咁樣串你都忍？

啱啊

你有無追po 我嗌粟米

佢都係講事實姐

認真呢

關你咩事 我同佢打邊仔

咪係

打佢po啦

我全都要

笑咗 你知唔知自己講緊咩

教下我溝女

慣了

Pp先啱

點駁，佢都係講事實

識就唔洗做單身狗

How

我鍾意食

搞乜嚟

阿豬係我架

唔好再講

今夜餐飯都未知有冇得食。。。。

我都係

#590

教我點俾仔溝通！

唔好喊

#592

有咩問題

#595

pm me la

#597

成班秒回

#601

唔難

夠鐘起程去返工

點樣成熟過miss

好難的

做MISS個阿SIR

想食

而家點都要讀埋個HD 先,咁先有番D學歷 ,畢業之後想去試下in 政府工

對方都要珍惜!!!

學周海灘: are you free tonight?

兩日冇聯絡

大我5，6年 見識又多過我

唔好癲

來
我同緊仔食

冇追po, 曖昧對象/拍拖中?

咁就大鑊啦

大獲咗幾廿年了

2x, young la...

呢到啲人痴線咖

我地好sweet

講到你好old咁

自己話自己sweet

教路， 唔該

真，得樓豬最正常 最型

邊個叫樓豬

正仆街 嬲

樓豬，好孩子。

非花我地繼續食

原諒我ok?

做返自己

not ok

你串佢我都未話你

做自己，佢就失蹤左。。。

搵返個會出現嘅人

我想呀

Try try

有d gay毛惡意抹黑蕭生、踩蕭生上位呃view,真係好不齒呢d人所為,諗緊點反擊呢d gay毛

學你，HOW?

比多10秒你諗

女人嘅話好易姐

乜

唉。。。。。。。。。。。。

做咩咁唉聲嘆氣先

灰呀。。。識人太少。。。。

Tg post can help u

鍾意咗個好FD嘅FD
以前係冇野嘅 係我連同EX嘈交果啲都會同佢講嘅FD嚟
上星期返一返香港唔知做乜出咗嚟幾次鍾意咗人
奈何我依家又返返外國繼續讀書
仲有半年先GRAD
佢就早過我畢業啱啱開始返緊份chur工
少咗時間同我講野
我真係... 同佢講少一日野個人都頹態畢露

大家約出嚟果陣其實都FEEL到佢只係當我FD 多都冇
哩半年 好驚佢會同咗第二個人一齊
真係諗起都頹
唉
乜都做唔到

但人地都係當你普通朋友姐
就算係香港都係做唔到啲咩咖喎

我覺得 我喺香港起碼可以試下去馬
衰咗都好 自負盈虧
但依家
我連試嘅機會都冇
到佢畀第二個追到我陣我都只能得個頹字

追到果**陣

how & where?

掉左十幾份cv岀街，條氣順左！

冇朋友 咩都冇

留tg d post

玩多啲唔同嘅活動去識會易啲

想搵咩工啊

NGO oh...

i know how u feels.....same here

which is? i'm new here, still dunno how this run.

有仔

[Tg] 放低tg就會有人搵? (58)

studying Social Work ma......

你講我?

講我自己

得樓豬一個正常

你個正常應該都幾唔正常下

move on. 下個更可愛

都係 起碼唔會後悔先

回不去了

有念過 不過一行到過去 見到啲mk仔
我就唔想了 我覺得果度唔岩我個毒撚

想改變 但係又唔係好岩我個性格
做唔到mk仔

邊到先

一樣處境
唔同既係連活動都冇
為左呢樣野搞到自己覺得好sad

same

Hi

試下搵活動玩嘛

試過去啲興趣班，但無乜識到人
有時人一多就覺得好難融入去
總係被忽略果方

一啲學校既學會

存在感0

飽

究竟條女仲會唔會選擇番我

但總會識到一兩個先係咖喎

分咗手？

肥

Mk仔無處不在

仲未講出口 冷靜期緊

病仲要用腦做功課

無所謂啦。
減肥係我一生既目標

唉 身為一個毒撚
呢個盤我接

唔該你幫我答

中意咗個應該唔會對自己有興趣嘅人點算

點話？

你追返佢

溝你

我本身都想讀

ah........stressful

出到黎社會之後 友誼越黎越難維繫

你year幾

有心就維繫到

係冇時間

present完?

係 無時間 話題都越黎越少

只要夠堅固 幾耐無見 個心都會有大家
同埋唔會時間無到好耐都見唔到一次

無present到

諗緊隔離post 點解要夜媽媽 唔可以夜爸爸

典解?

只要夠堅固 幾耐無見 個心都會有大家
同埋唔會時間無到好耐都見唔到一次

至於話題，因為已經識咗好耐，所以一直keep住有話題

因為已經遲咗半個鐘落堂都未present曬 就下一堂

慘，使唔使著suit pre?

不用

我都希望佢地心裡面仲有我
見係見到但真係為見而見既感覺 大家各自玩既感覺

盡量分享d有趣既話題 可惜都係一句兩句止 已經好努力了
而且識耐左 人唔多唔少都會變既。

唉，同路人。。。入夜就想他了，想去揾人了。但人地唔睬我呀

我連搵都冇得搵

我都chur到，佢潛水。仲可以點？
有懷疑過被人block左架

問佢做咩唔理你

Sem1

喺邊讀 明愛？

而家，我都唔知有無得揾。唔敢試，怕原來被人block q左。。。

Polyu ar

唔見面傾？

唔敢。。。。

加油加油
做社工 幫人 幾好

其實佢潛水
還是放棄無謂獻醜

點見，見都要約到先面見啦。。。。。。最後一次後，星期二，打俾佢 冇聽 冇覆。。。。唔敢諗啦

竟然打埋電話

唔好太chur先～慢慢嚟啦～

我今日癲到。。。用我朋友電話睇佢WhatsApp status...見到同我版面一樣，才安樂。。冇俾人block掛。。。

所以咪知自己衰得好應囉。。。我好想，唔揾佢後。人地會掛下我，揾下我。。。。

自動收皮把啦

好想收，但又好想佢返嚟揾我。。。

諗咁多做咩 隨心隨緣啦

無事
乖乖地
慢慢唔好搵了

真是唔敢再揾，但成日睇佢WhatsApp status

暫時我同啲朋友都仲keep到既

皮膚問題

大左之後個圈子都唔同！
基本好難有共同話題

咩事

無學歷，有家庭，到底返咩工可以生存

我可以pm 你嗎？

又係我 唔知有無巴打記得
我已經同心儀對象出左第七次街
feel 到已經frd zoned
搭晒膊頭 佢無縮
又幫我按摩 仲拖左幾秒手
傾計已經去到乜都傾一餐既地步
cls 我真係好後悔比佢知我鍾意佢

俾一個男仔連續兩日放飛機 係咪應該block左條友

快啲哄返佢

減十世

佢話12月先搵番大家

無錯，已經唔係生活，係生存

自動收皮啦 唔好搞到自己咁賤

呢度mo pm

放棄佢

咩盤

我同佢第三次出街之後同佢表撚左白
佢話想認真下先 驚佢自己唔係我想要既人
到而家第七次
我真係好想有次係用男朋友身份同佢出街呀
仆你個街去到第七次喇巴打

人生已完

認識*

Why

好難得遇到一個咁啱傾嘅人

玩撚完 我其實可以比佢當係狗咁撚

呢兩個月皮膚唔知做咩係咁爆瘡 好撚灰 又冇人同我傾訴

唉 我都覺我好賤 但佢一搵返你 你又會忍唔住

驚衰多次
我係咪好撚廢

所以要瘋狂約佢地

我都為左咁讀社工。。。

屌你咪做爛市

諗嚟做咩

知咩事啦

所以我咪好後比佢知我張底牌

內分泌失調？

忘記佢 重新出發

你諗下佢當你係咩 呼之則來 揮之則去 呢啲咁既人

同佢拍拖一開始佢可能對你好好 但時間一耐 你只會難受

約我

會不會太乾燥？

你講呀，呢度好多人聽
飲多啲水先
你個啲係咩瘡嚟

鬼叫你鐘意佢

而家真係慘到仆街
進退兩難

我都爛

但係都係一日半日特別乾
屌今日直頭熱到傻

咩都得嘅其實

點爛

唔表既話呢一世都係朋友
表撚左衰左就含撚

佢搞咩

聽日好似又凍返？

點解會覺得係fd zone

你自己決定啦
你覺得舒服開心嘅咪繼續
驚你到時抽唔到身姐

暗瘡黎 上兩個月要周圍飛唔知係咪呢個原因搞到成面都係
但係之前都係一粒起兩粒止果種人 無啦啦搞到成面都係 我仲想讀化妝 個人好灰

又話唔講

可摸耳365日都凍到仆街

問題我想讀化妝

有家庭，手停口停
養到家既工又點會有時間/精力讀夜校
諗住等隻化骨龍大啲先再諗

其實都有啲後悔當初無讀上去
但又無後悔拎晒啲錢黎結婚擺酒生小朋友

周圍飛

用爽膚水濕fu塊面？
讀囉，無問題，最緊要自己鍾意

返緊工

巴打對呢d有研究？

太凍會唔想郁

又12月

第一次表白又話我無失敗
但又話想認識下大家先
又話仲未覺得拍拖係好事
去到而家第七次出街
我跟本處於一個被動 等被處決既人

爛面都唔知點讀....

都冇結果

咁衰 定係太攰

化妝要白滑零毛孔先做得㗎咩

唔係 我諗濕fu實無死

直接fu mask啦

會比你笑

又話帶我揾食

太滋潤都會爆 應該

爛面

靚j

讀完唔會再爛
自己溝護膚品 仲正

太攰既話都講聲啊.. 講聲有幾難

凍我先想郁
今日出門口都成身濕哂
有時真係唔想出街

ching你又係12月復合？

有fu好似越搞越衰

咩都試下

爆好多瘡？

Sry直接咗 但事實嚟

想知巴打你地會點睇一個多暗瘡既人

又屈

555

你實笑到我仆街

夜晚沖完涼查止汗劑先可以真止劑

做咩講又

汗*

可能唔係呢

之前聽過有人又係話等到12月

我爛面

我都覺得唔係咁好

又係你話冇機

會叫佢食a酸

無乜特別 想幫佢好返

要乜

我就係唔肯定有冇

洗面未

約左又唔出可以點
我係咪要放棄
基本上都係我主動約

唉。。。。明白。。。係難受的

我用止汗劑都濕撚哂

試下講多少少

咁又未好到要食a酸地步

介紹？

搞手慘過A0

屌柒佢地

因為佢跟本唔重視你囉 做咩要同你講聲

會唔會影響對你識一個人既感覺

所以唔做

我都好驚。。。。。。12月

未得閒

等你

唔使用腦
唔使慢慢試

又搞手又A0
我放棄做主動了

話冇你都唔信啦
肥婆主動坐你隔你係咪會想識佢先

我愛的人她不愛我
同佢咁啱都係報左個兩日一夜嘅camp 中間都有傾計
但一完左就各散東西

有佢10%咁靚仔就好

邊有咁多兩情相悅

不要暗戀

女大j?

報咗驚

快 好得閒 等緊收工

我屌你老母

你可以？？？

斬咗會點

唔可以

咁咪得

試下沖完涼查止汗劑

返通頂？

屌頭先條臭閪無啦啦行後我一縮成部電話甩撚咗手
好彩接得住
屌你老母女人連行路都唔撚識

入去飲咖啡？

想見識吓

區區一個女人就搞到你咁雞手鴨腳

有wt用

好辛苦

唔想掂到佢
個司機又咁啱急剎
接唔到我就屌佢老母

終於肯蒲頭

司機？

人生到底為左咩？
跟本冇人嘅答案最答到我

咁係因為你都唔肯定你答案係咩姐

人生係為左等生命完結
我決定狂食野增肥

我好想知，其實人地有冇對我有意思過。定只是我自作多情？

wt happens

唔好啊

狗鐵
接唔到實柒到仆街

攬住我

比你個腦我得唔得

已經狂食
我要食十碗飯

咁係咁現實㗎啦

由你自己去define

太多野放唔到
話去就去咩
我做到咁瀟灑就好啦

屌你係咪兩日前先話減肥

俾多d details先啦

識玩

咁撚on9你都想要？

我唔開心先會食野
好想喊
點解我做人做到咁廢

我就未有戀失，連曖昧都未知係咪就。。事原係，網上識左條仔，幾日內就又電話，又食飯睇戲，whatsapp咁。點知2日後忽然冷漠左，電話冇聽，話覆翻冇影，whatsapp雙剔後冇反應。。我當然，衰左chur 左。仲衰。。。而家鬼影都冇埋，自己又唔敢再揾人。個心又好拿住拿住。。。點好呀！！！？

哩到講癈你應該冇頭三
利申 第一

好想要
我蠢

我第一

上個po講到想識個人唔夠膽 其實有add大家social media.. 不過又真係冇傾過計 唔知對方出於咩心態add back

好多野
我有樣野點都完成唔到
想喊
好辛苦，但一放開我就咩都冇嫁啦

摸摸頭

Ig direct

見光死掛

佢呃你？

冇野好講

Story呢

接盘一开始是用来形容股票的。现在指男人不在乎女人过去的情史、堕胎等情况，愿意娶其为妻。也可以用来形容那些被骗接下别人留下的烂摊子的人。

佢又好少更新story

樓主

講埋單唔係仲易理解？

係嘅

等佢有再msg

入去9fing

講個笑話黎聽下

著波

哈哈 睇大陸吧 睇慣左

從前有三隻蝦 蝦蝦蝦

摸我

唔add邊有j圖睇牙

笑唔出

會比人歧視

身邊啲朋友都話女仔識人好易
我平時識朋友都唔難
對住佢就無從入手

你太高

個名好好笑

哈哈哈

我

係啊 但係唔知點解我哋仲係OK

會比人屌老母

ok
哈哈哈

你勁

back

去咗邊

我係廢材

聽youtube 你放工未

我仲廢過你

我先係
一事無成
唉

應該2330前返公司

我痴線咖

我最廢
你再同我爭我會唔開心

唔讓喎

咁姐係你聽朝先收工？

喊了

好在大家都有心

凌晨都收得

比紙巾你ok?

做完要做嘅嘢好耐了

hi落你度ok?

你開心就好

有效率

洗乜講

比1001我